asp jj入...

諗住select一件product跟住係form到即刻show relative data，例如name,price,etc
下面有個example，淨係用asp係咪冇可能做到

On9

有冇得係javascript到拎database入面啲data?

呢 D 唔應該係 backend 做。用 Ajax，當 select 完之後拎個 value 去做個 query 拎埋其他關於呢個 value 的資訊，例如：名稱。之後用 javascript（ajax）塞返落個 text field 度。

基本上係咁做，一係你就做 query string，每次選完 product，就 pass 個 value 去 reload 個 page，之後 text field 就用 asp 搵出來 D data fill in。

做個 api，用 ajax 拎，再 pass 落個 field 度。咁做最簡單。

唔該你
asp好虧，整個網頁仔多少少query又好煩